有冇人諗過黑警會用呢單嘢老屈手足？

有網上討論區及Telegram群組(TG GROUP)昨日起流傳多段色情短片及相片，內容涉及一對少年男女的性愛過程，以及另一名中學生少女的色情裸露照片，短短一天已有超過1.5萬人觀看或下載過相關片段或相片。影片熱傳後，兩名性行為男女主角隨即被人起底。有網民認出涉事兩人分別為本港兩間著名男校及女校的中學生，有人質疑性愛片中女主角或未成年，故涉事名校男學生可能涉嫌製作兒童色情物品，遂於網上向警方報案。消息人士則指，警方網絡安全及科技罪案調查科將會循「３宗罪」的方向接手調查案件，包括是否有人發佈兒童色情物品、發佈淫褻或不雅物品、又或是與未成年少女發生性行為，但暫未有人被捕。

講真你衰暴動個啲一定有人講 抱不平 但係話你衰cp就冇得救